有冇人識炒消息市

好早以前覺得唔多 work
覺得係後市解釋番升跌係同乜野事件有關 自圓其說
例如今日中國gdp勝預期 但就平收
有冇人識分析？

聽日咪升

用腦都知個數據假

識炒蕭息市

有消息都要有人用錢推旭個市

牛市時, 實體經濟同股價根本無直接關係

你消息快過啲莊家先

你牛市果陣本身就係base on實體經濟好啦
問題只係你唔知佢會繼續好定會轉勢差姐

睇下大陸d大企業
呀里巴巴 京東 炒咁撚多人
你同我講一樣 搵撚信?

唔明 唔緊要 我舉幾個例比你聽

1)房住不炒 睇下樓市升左幾多年

2)李克强：不因经济下行压力搞“大水漫灌”
中央政府门户网站 2015-01-22 11:22 来源： 中国政府网

你睇下2015年a股圖

李克强总理在2019年2月20日的国务院常务会议上说，“我在这里重申：稳健的货币政策没有变，也不会变。我们坚决不搞‘大水漫灌’！”

再睇下今年3月

大陸新聞好易解讀 多數講反話

出黎澄清個d 有8成係真

基本睇開就知好多暗號

thanks ching